今個禮拜一定跌過二萬

阿爺冇錢托

樓主陳豪賭一場D FD?

我買開完會先會破2萬
呢個星期點都死托爛托

勸大家唔好玩牛熊
玩7200/7500好喇
1000點 = 近

仲有乜嘢利淡消息未出？

係呀，企定定比人沽呀

等緊牙侵

又燈

今個星期會升到3萬，下個月4萬，巨龍市

On lun 9
就算21000都無可能啦

侵侵一出掂夾落去無仇報。自己衡量風險

其實呢....
壞消息出左黎你先會知有壞消息LOL

大把，比如話支共爸爸已經開口話要用幾百枚核彈兇鳩老美

I bet not.)
After testing the March low, it may probably have a dead cat bounce followed by retracement and going for a range bound period for at least for a few days....